[扮工好悶]番工無野做又好得閒既入嚟傾下計啦 36

等上死刑台既心情

Noted with Thanks.

又話經理走人
仲驚咩

仲行緊 3點返到就得

一齊走

雨唔大但一陣一陣咁 會突然間落狗屎

用電話太慢

又舊post f5左一陣

再做唔哂啲野要OT呀屌屌屌

今日比今日交

唉仆街又冇關窗

好努力.

咁趕嘅

好撚眼訓

用左Desktop個芒鬼死咁大,真係好易比人見到

較細啲囉 我都係cut 一半上

hotkey:-

win + 左/右 then win + 下, 縮到1/4 size

我CUT到1/4左右係右下角

但回Post好唔方便

諗起以前MSN有BOSS MODE, 有無人用過, 好正

無留意添 有咩用

好似係3個制就可以隱藏哂?

有咩特別

係呀, 唔記得點CLICK可以一野摺埋晒全個MSN, 個ICON可以自訂係下面TASK BAR, 要DOUBLE CLICK先可以爆返開

我都係用chrome插件變樣

我最唔鐘意用Desktop個原因係因為佢個位置唔好,平時我個位係自成一角
無人會睇到我

我坐喺十字路口位隔離
全世界經過都知我睇緊乜

你個位真係喊三聲

好彩我公司冇人理嘅姐

我都係坐通道旁
但見個個個moon都唔係公司野

反正通知期就完 理得佢啦
係驚見到 j 圖啫

我相反
全世界都做緊野
我自己9fing fing上高登R春袋

我係T字路口第一個位, 以前我都有避忌下, 而家我FEEL到有人行過先會摺返埋D野, 其實D同事應該都睇到啦

未搬OFFICE前我係超死角位, 訓左都無人知個種

咁好既

多數係咩

我依加個位就係咁

夠彊咪炒我
我dealine 前做得哂你理得我姐

我依加係Deadline過左都唔交野比佢,夠彊就炒我

悶到仆街~~~~~~~~~好悶呀~~~~~~~~~~~~~~快d炒我啦~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

淘寶, whatsapp, skype, 阿里旺旺...

我都係咁諗
反正唔會炒人

仲有機票+旅遊網

快樂, 無比既快樂

Facebook 呢

條女幾正

咁咪自爆account囉

邊度正?睇過

大波 = 唔洗睇樣

咁都正

太餓了

淘寶有咩好買

訓著左

我想買個電話打機既Joystick.

返工我日日係到賭波睇股票睇片
試過有一次同老細開完片,
之後佢除左每日黑我面之外就咩都無

行街行到好想買鞋
但冇理由拎袋鞋返公司嫁

啱啱又出去蛇王

此地無銀

重有兩個鐘就收工 未做完

著住新鞋返去 扔左舊既

我呢對買左半年都冇

慌死人唔知你去蛇王

收工先買啦bb

驚咩呀買左先算

都3點啦, 你索性買完返屋企算啦

好不安我依加, 但又好眼訓

仲有3個鍾, 好撚耐嫁, 成3年咁長

3個鐘喎 點同人講去左邊

梗係下禮拜出去拎個大袋買啦

報左郵差, 希望到時請我, 我唔洗再做office工

由20k 轉左15k 應該會請我掛

我返黎喇

牛丸~ 最多 cut 200, 希望你係201 喇~

飯兒呢排去左邊

浪跡天涯~
係咪好浪漫呢~~

買鞋囉

SOR 我鍾意屌賓妹

炒200個咁多

之前買咗個公事包見工
返工唔會用 只係見工用 唔捨得買太貴
淘寶舊幾水貨仔夠我用

我之前都有報 好似無覆我

我等緊政府CA叫我面試

港奴驚驚
已經返到去啦

都係睇部門啫
新聞部邊會cut吖

巴打你返緊咩 想轉CA?
嚟緊我就係返CA ACO好似收咗皮

咁撚底人工都咁多人搶黎做, 痴撚線

屌你去撚左邊啊

真痴線佬, 但我睇晒
唔知講咩好

我都報啊諗住

大家唔好同我爭 我失業架啦就嚟

乜鳩事 好驚

去咗篤牛丸~

屌你 靚女求其做receptionist得啦
洗撚做郵差

郵差好辛苦架喎好似

如果自己鍾意 頂得順就得

政府工

袋信好重架, 仲要走好多棟多廈, 夏天就甘囉~

我想做啊 receptionist咁悶 一槍打死我

套衫都好似好熱
怕熱撚表示做office 算

姐有的是力

不過屋企人一定叫我唔好做
讀咁多書做郵差老母會嘔血

我公司嗰啲成日周圍r水吹

你嗰種力唔係呢一種力囉

牛丸姐點會肯同啲c9吹水呀
唔好玩佢啦

耶~~~~~
今朝條腰仲有少少痛

做到咁.................

你真係買棺材唔知埞~

做郵差我驚你收工冇力搞

真係no thanks
之前岩岩grad好絕望
搵到一份receptionist 14k,最後reject offer 太難頂

咁既話真係慘慘豬 做全職師奶算

嘩屌

嚇一嚇呢

牛丸淨係掛住扑野
好好笑

黃雨

黃雨喎

獄中無窗完全唔知咩事

因為人工低定咩原因走先

喂啊~於b笑我
唔好笑啦扑野要緊

屌 返工都係為錢
有錢為咩 扑野囉
為扑野有錯咩 屌你

垃圾文員工

係冇開始做過 見到只有另一個師奶文員
其他都係洋腸 一定好悶
有得睇冇得食

笑只係因為第一次見人咁直接講出黎咋

扑野大晒
happy friday!!!飯都唔食飲一支香檳之後扑到夠

叫唔到雞~

這些機會

same
CA已經好過宜家呢份 屌

旺角個天黑到

原來你唔鍾意洋腸

打到黎啦

其實CA果份係小人工過我宜家果份,但我轉左政府工我可以搞啲小生意做下

要點樣先識到牛丸呢啲女

落到幾點呀 ?
今日無帶遮~

冇得食先係原因
有話唔鐘意咩

未必架 要睇吓你派去邊架
有無諗過派去喜靈洲無得用電話

牛丸
覺唔覺p巴好蠢

好悶啊....

派到都無計

於b ,i love you

P巴同我有少少似 眼殘
不過蠢我少少

睇個樣5:00 大雨咩都落晒, 但有驟雨...

識唔到 我都唔識我呢種人

會派到喜靈洲架 ?

懷念中~

打少啲丁
對眼應該會好啲

點樣 咩情況

一路做野一路覆 係咁架啦
結果咪做又做錯 覆又覆錯

之前咪講過, 以前條女好多野都好似你
有次夜晚, 佢係公園拉開我條褲鏈..............
嚇撚死我~

牛丸係咪日日都會要?

痾野要同你拖手果個??

公園....不了
電梯揸下春袋先講野

多數啦 有時大家心情唔好就休息一天,不過好少

文書助理會調派至本港任何一個地區的政府辦事處工作，在執行職務時須使用資訊科技應用軟件，並可能須不定時或輪班工作和在工作時穿着制服。

但日日黎料唔會唔掂咩

係果個

咩叫痾野要拖手

好想試下俾人含醒, 要點先識到呢D女

去廁所開大要拖手嘛

食多d韭菜,瑪卡

淫底真係無敵

點解要咁做
要你陪佢聞啲屎臭？

佢之前話有條女鍾意大小便都拖住佢
話唔知浪漫d定咩 唔好問點解

唔係好GET到, 兩個人係個廁所到, 之後其中一個開大, 另一個拖住佢咁? 想像唔到

識一個女仔
問佢肯唔肯你瞓左含醒你,唔肯,next

特登上網check咩叫瑪卡

數千年來，「瑪卡」均被印加人認為是安第斯山神賜予的恩物，更被喻為秘魯國寶。它生長於安第斯山脈海拔四千米的高原上，具有多種營養和功效，包括增強男仕機能、促進體力、耐力及新陳代謝、改善容易疲勞、力不從心及精神萎靡等問題。由於「瑪卡」需吸收大量陽光與養份，所以種植過「瑪卡」的土地，須休耕數年以上，否則便會影響種植出的「瑪卡」質量。 醫之選瑪卡「男仕精力配方」，能迅速補充男仕體能及元氣，草本成份安全，不會如合成的西藥般，有機會產生依賴性及帶來副作用，或增加身體負擔；亦不會如漢方補藥般，有可能帶來偽藥的風險，以及引致虛不受補等問題。 每瓶60片 每片含有:秘魯人參根 750毫克L-精氨酸 345毫克 服用方法：口服，每日兩片至四片或遵照醫生指示

你地識唔到嫁啦放心啦

這種畫面還需要想像嗎

不了

我發現我呢度d經理好鍾意浪費時間in人

會唔會識男仔易D

梗係由唔肯教到佢自動波啦

試過食完參雞煲做不倒翁, 成晚訓唔到

我用嚟煲湯

係呀
點解你地好似第一次睇咁
明明之前熱烈討論完

日日飲?

係囉得我地記得

我係第一次睇

天然春藥

雞湯唔加參都好得~加左更佳

一星期一,兩次!

係呢個POST真係學到好多野

學到野

我都覺 雖然插唔到咀

咪又係性知識
毒撚睇嚟有用咩?

特別天氣提示
預料高達每小時90公里或以上的陣風繼續吹襲香港。 (21-04-2017 15:50)

機會是留給硬漢的

好似收工啦喎

講我知 !!! 幾時會打風 ????

仲諗住收工出去行一陣
都係搭的士返工算

就放工 要擔遮

都唔止性知識, 黎左呢到差唔多一個月, 更新左好多人生觀, 大看眼界

星期日
星期1準時返工

的士出入!仲扮窮!!

落得果一陣.

點樣收工又搭的士返工

愈吹愈覺得自己只係bb仔咁

好明顯我未訓醒打錯字

屌, 我老豆仲SEND WHATSAPP黎叫我買牛肉乾返屋企

原來自己同個世界距離咁遠

買黎餵魚

求其去優之良品執幾磅比佢啦

餵我老豆啦好明顯

上黎換一換氣先

指明要買美珍香辣個隻

生活態度

換完啦嘛？繼續潛啦

識食

好貴呀
成日都想買但硬係覺得好貴

牛肉乾愈嚟愈貴啦 世伯識食

係咪百幾蚊得2,3塊?

好煩, 美珍香個位置一定要擔遮, 希望放工唔好落

打幾大雨都好
唔好行雷就得

好耐無買零食
早兩日買咗包華園牛肉乾
細細包廿蚊 幾啖食完

你驚打雷？

於b同我家狗狗一樣 怕行雷

係好撚貴呀, 上次買左300蚊, 佢2日同我食撚晒

餵世伯同餵魚都好貴 乖仔 靠你了

行雷聲好好聽啪啪啪

食屎啦

我覺得牛肉乾好過買魚

Ready for Thunder

屌你老母, 唔知邊個係OFFICE沖咖啡, 好撚香

我有睇
樓主已經潛左水

沖咖啡都要比人屌

已經聽到

去追下POST先

一個10K, 一個15K, 無話唔得既要慳D囉

早午晚定時定候沖

但條女嫌人冇上進心

死埋一邊入廁所沖啦, 而家成個OFFICE都係咖啡個種味

SOR我睇左第一頁咋, 睇下先

有冇 highlight ?

所有老細都要飲

出面黑到呢....

搵得雞碎咁多, 夠邊個洗

我都係睇左一頁已經

死港女

睇完先出到highlight

真係屌左聲出黎,o岩o岩諗住去食個下午茶,食緊果時都好好天,點知一返去就鬼死咁大雨

原來後面有罵戰
冇睇到
淨係知條女嫌人冇上進心想分手
話想過返啲24歲應有既生活
然後係咁俾人話佢自己先搵一萬點解可以嫌人

原來係條女搬去男朋友屋企痴飲痴食咋, 仲要話人唔上進

轟啊!!!!!

佢講到好好聽嫁
話自己冇用男朋友錢

臭雞, 要好好教訓

好好聽

都好難 去人地屋企住 唔係錢咩

行夠雷未呀
我已經帶住耳機播歌
但我個人都仲震緊

淨係見到少少閃

於b唔洗怕~~

狂轟 我好鍾意聽

沖咖啡都要入廁所

咪好囉, 唔洗返~

後面樓主潛左水啦, 無野睇既

sorry囉屌你

A仔果頭屌完 我就去沖左杯奶茶

你又屙屎呀?

驚到震
我見到甲由唔會震...............

我公司無野可以沖, 得水機, 一係你自己買野返黎搞

你又屙屎呀? [/quote]

係廁所欣賞緊雨景同聽歌

講真我唔會點會唔驚甲由但驚行雷

我細個都好驚行雷 大大下就唔怕了
而家比較驚炮仗煙花果d

Highlight
=============================
點解想分手？

我唔想再跟住佢一齊頹廢落去
============================
你男友有幾唔上進幾頹?

佢覺得搵1萬多啲啲，係無問題，依家夠食夠用就得
如果我哋拍散拖，我真係唔介意你月月清光
但唔係呀，我真係想同佢結婚生仔買樓
我等咗5年⋯我睇唔到有希望，我好灰
而且，慢慢地，我都開始覺得，搵一萬蚊一個都幾好，無晒衝勁⋯
============================
有冇父幹先

當然無
===========================
你地幾歲 人工幾多

我24 $10k
佢28 $12-15k (佢公司每個月都有bonus，所以次次唔同)
===========================
咁你有冇幫下佢減少負擔？
雙向架喎

無，但依家我冇乜洗佢錢
叫佢儲錢，叫左2年都冇儲
===========================
有冇激勵下佢？
另外佢份工作冇得升嫁咩？

有激勵佢
但no action
佢份工有得升
做咗3年先升1級，加咗$1000
==========================
租邊個出?

佢同佢屋企人住
一向
佢出燈油火蠟
佢屋企出租
=========================
兩個搵咁少都出黎住 係屋企問題 定純粹想二人世界？
每個月租幾多

其實係我跟過去住
但我想返屋企住
=========================
咩人識咩人
你明知佢係咁都玩左5年 你自己咪又係頹

你講得岩
5年前我真係唔識諗
覺得愛情係重要過金錢
所以我依家想走
=========================
你自己搵得咁少點解有資格嫌棄佢
你同佢2個有偷食過嗎
你爸爸係咪放棄左你

佢搵得少，我真係唔介意
但佢無上進心，我真係睇唔到有咩將來
我哋都冇偷食過，感情好好
我屋企冇放棄過我，我依家想返屋企
=========================
認真 真係有d頹喎人工

我唔係要佢發達/ 搵好多好多錢
我只係想真真正正建立一個家庭
或者比我返屋企住，我想過返一個廿四歲應該有既人生
=========================

我睇咗三次都唔知你噏乜

標點既重要性

sor 因為打緊時我同事行過所以打錯晒
"我唔明點解會唔驚甲由, 但驚行雷"

好恐怖
成日bang一聲
夜晚又會訓唔著

雷暴時個天閃到好光, 就會伸個頭出去等聽好響個雷

上進同人工係咪掛勾?

係屋企我會縮埋一舊

你試下而家開始努力工作, 睇下有無人工加

光速快過音速

你搵得多 冇上進心都唔緊要嫁

其實我都係廿中搵萬頭
不過好在有得跳point同埋年年跟通漲加
自知搵得少 所以比心機儲錢
亦有考其他post希望可以再搵多啲

你付出幾多未必得到幾多
可能人地有努力過但失敗而你唔知啫

個人認為唔係全掛勾都半掛勾.
因為你總要用一樣野去量化一個人.

屌我宜家做唔到野

如果條女努力過仲係搵10K, 都真係好失敗

辛苦晒大師~

第一樣野就係要離開呢個post
出咗去唔好望返轉頭喇

加左先努力工作

心水清

來生再扮工

P巴又趕客

19歲同居到24歲
可能之前諗住靠條仔養呢

其實我唔明點解條仔屋企肯養多個人

仲要冇父幹, 應該係因為有西屌

可能已經當條女係未來新抱呢
我細佬條女成日禮拜六日都上嚟我屋企
我屋企人又無出聲 只係有時問佢食唔食飯煮埋佢米
條女我連佢有無工返都未知
兩條友鳩吓鳩吓咁 物以類聚

有啲人真係無咁叻, 係搵得少啲
我諗其實係好多人嘅寫照

其實咁講, 屋企人都認可左, 我諗條仔根本就打算咁樣一世落去, 好心條女就滿足啦

而家我職啲廿頭有一部分係咁.
玩撚左先, 唔理到時點, 搞大左就搵老母幫手.

搵得多同少又點 開心咩

喂一模一樣 唔明點解兩家人可以接受條女成日唔返屋企

搵得多應該係會開心D

咁你快樂嗎

你講邊個一模一樣
我屋企果條女又唔係唔返屋企 只係成日放假走上嚟入房好撚煩
我寧願比錢佢地出去爆房

我搵得少

快樂

你搵我咩事

我細佬條女一星期上黎5日

點定義多同少?

搵得多代表你選擇多啲
呢樣唔得咪試另一樣囉
試過哂全部都係唔開心再算啦

咁你問嚟把撚
係咪摟屌呀

做乜鳩

其實搵得多定搵得少都係咁做人

不如咁睇啦,
搵得多負擔亦會多.
儘量唔好令自己量化人地或者生活, 你既生活會相對開心...

我覺得就算我宜家搵多兩三倍人工
生活應該都無咩變化
可能物質上會富裕少少
但基本生活應該無咩點變

大師你啱
互相比較只會令自己唔開心
搵得多或少都可以有自己嘅生活

我肯撚定唔會無變化

咪又係一日食3餐
咪又係放工即刻返屋企

妖天氣好差

都唔係既, 我比岩岩出黎做野時生活上真係過得好多, 有閒錢買下野去旅行, 同埋陪老豆癲

一定有變化, 第一份工得13k, 乜都計住慳住

主要係邊一方面變？
搵多咗可以做啲以前少做 / 無機會做嘅野

5日你媽冇嘈咩

我仲諗緊點解今朝唔返轉頭拎番把遮........

仲要條街好撚多飛蟻

仆街 我唔記得閂窗呀！！！

rip 大大隻 好撚核突

我細佬返夜既 條女係連體嬰
通常全世界訓晒就貢上黎
個個返晒工先走 佢地一定日日morningQ

返到屋企可以玩馬紙

主要係可以去考慮買D唔等駛/自己鍾意既野, 岩岩出黎做野時所有野都要考慮得好清楚先買/做
而家就隨心好多, 如果買魚俾老豆咁, 岩岩出黎做野時我實同佢嘈叫佢諗清楚時, 而家見3, 4百數一條都由佢啦, 買咪買囉

RIP P巴 Home

正確。

仆街
琴晚間房見到有隻野飛過已經心知唔對路
明明每日有打掃
原來唔記得閂窗
今晚大獲喇

細佬日啪夜啪 你望住打飛機咋

如果有飛蟻就俾我d寵物加送

你有咩寵物

青蛙定蜥蝪

刺蝟, 睡鼠, 柯殊鼠

箱龜?

痴身痴勢, 跟你入屋

你屋企人無微言架咩, 其實當住埋係你屋企架啦喎

我好鐘意鼠

wa屌咁樣
我會好憎條女

我又唔明
點解佢地扑野可以靜到無聲
係有時我聽到細佬鳩叫 : 呀~~

ewwwww

淨係玩口爆

可能你細佬好快呢

我好撚憎條女 成日同爸爸打佢毒針
我老母就個仔鍾意就得, 冇得救

你又啱

日日都咁
已經謝晒啦

原來巴打係冇乞兒嘅寵物...

最近半夜一兩點我會聽到好輕微既啪啪聲

俾我都憎啦咁樣
好撚彩我阿哥唔係咁

我唔係

今晚同你加送呀

我父母都無反對過佢條女上來
只係我覺得你上來又唔講聲 有時會比較麻煩
有次我著住麻煙通出廳見到條女
我即刻入房換褲 屌

靚唔靚架

條女又好野, 日日唔返屋企訓都得

不過佢條煙褲都短過我條底褲
我諗佢都唔介意架啦

屌佢老味日日上條仔屋企訓知唔知醜

一場大雨 令所有趕嘅野都變得唔趕
btw 個條女食屎啦
真係愛條仔嘅話 搵得多過佢少過佢都冇問題
點解唔係自己搵多啲 建立家庭
24歲搵10k真係有啲離譜 佢又有幾努力
話條仔冇儲錢 屌 同你個八婆出街食飯又嫌三又四 點儲呀仆街

未結婚就咁
鬼唔望你細佬飛左佢

見到咪見到囉, 又唔係你既錯, 你做乜要退返入去換褲

如果係第一手還好,如果係第二手應該比人屌到變左牛肺

唔夠你咁靚

一般啦 咪又係同我細佬一樣扮泡菜仔/妹
有次我偷睇我細佬電話
見到佢地兩個張裸照 & 裸畫

佢唔要面 我要呀

做咩要偷睇細佬電話

真心覺得影裸照真係最ON9既行為, 話知你感情有幾好

我關心屋企人啫 你識條春咩

細佬情況好嚴重 多d留意佢

仲要俾老母話我唔同佢打招呼冇禮貌唔夠大方
真係美軍來了我開路

有咩嚴重

咁樣玩法遲早大肚

條女無乜波路 又矮
我細佬啲口味

仲有見過條女嘅豹紋底褲 condom吉盒 按摩棒
成日去尋寶

好奇裸畫係點製造出黎

嘩...bad taste

我成日都擔心佢好快做人爸爸

走火入魔

根本你屋企就變左炮房啦

一定快過你先

好快有B

諗定點幫手帶都得啦
實搵屋企幫手睇住個b

到時明正言順搬埋埋入屋企住啦

定律

係唔係落好大雨
做到不知時日

閂埋房門我都唔知係咪扑
不過9成9架喇

唔通幫佢打飛機咩

上地鐵前都幾密雨 而家唔知

九成十啊唔該

我細佬同條女仲會一齊入廁所沖涼
就算屋企有人

所以我幫佢儲緊首期同供樓
睇死佢好快做人爸爸
廢事見到佢地 眼怨

一男一女閂埋房門除左扑野唔通溫書咩

+1

零恥感

好阿哥

所以我妹帶男朋友返黎我係唔俾佢入房

你屋企人思想咁開放o既

咁痴線

曾幾可時我真係試過 掂都無掂過條女
諗起都覺得自己on9

條女點做得出嫁

好委屈 隔離一個肥婆得落嚟 坐住我三分一隻大脾

第一次果時?

點解個肥婆會坐你大脾

我最近先發現原來我係全屋最守舊果個
老母: 唉呀咁你細佬拍拖係咁架啦...

幹

我以前都係 爸爸媽媽話要全程開門

唔係 不過嗰陣同條女唔熟又唔鍾意佢
點知宜家連屎都無得食

+1
我明

所以宜家要扑返夠本 唔係點圍到皮呀

其實係坐隔離個空位 但唔夠佢坐 直接坐上我條脾 已經彈起了

唔係你估!

我真係做唔出當住成屋面前同條女入廁所

都好合理姐
雖然我估我妹條仔應該咒緊我
但我冇春袋唔怕你燒

前題你有女嗎?

P仔我地結個靚拜先...

一男一女同一間房, 唔係情侶都出事啦

潛水先 上堂

巴士 ?

鐵啊

唔撚係掛.

暫時冇乳 油麻地

一定係啦,如果唔係有咩做

我仲聽到過佢地鎖埋係廚房發出怪聲

都未必既

條女都幾厚面皮嫁喎

唔好合著~

嘩屌, 廚房都得

慳埋慳埋啲爆房錢
應該就黎夠首期

屌你我都想 我教啊

已經係潑咗出去嘅水

教咩?

教寫字呀 ? 定教做愛呀 ?

唔駛首期啦, 而家發展係搬埋入去住

唔係佢個妹咩 ?

細佬條女喎唔係咩

瑜伽啊屌你 有興趣?比錢我

唔留心聽書

yeah
停左雨今晚有波踢

練好柔軟度 玩多啲體位

妹係於B
我同P仔係細佬
人地個女點都冇咁著緊
好想知如果我一星期唔返屋企5晚會點

教瑜伽, 姐係牛丸姐一定好撚正

我阿媽就唔理我既
不過毒撚日日都係屋企

兜清

我老母最多問我幾時返嚟食飯
其他都唔過問

仔有咩所謂呀

公平咩！！！

我老母每日準時6點鐘WHATSAPP我返唔返屋企食飯

牛丸姐)))))))))) 三圍幾多呀 ??

理你都好呀
仆街未返到屋企都冇人知嫁
鎖晒門入唔到門口搞到要去fd度訓一晚

明白了

瞓死左 依家先識起身放工

老灣

咁撚型

瞓咗半日

好攰呀 換衫返去再瞓

小心有雷暴呀~

條女自願仲有咩好講

你情我願都冇計嫁
最多話佢蠢姐

睇完個post我又充滿動力

行幾分鐘姐 唔會一出門口行雷劈死我既

睇完個post 唔開cafe shop了 轉戰糖水鋪

之前去某間糖水店
專請後生大波妹
返工制服係背心 屌

我都係咁諗

我黎食嘢
順便睇女

名呢?

先5點半！！！

唔記得啦 唔係連鎖店

有次買衫個老闆娘又低胸大波
貼到咁勁咁幫我度身
最後忍唔住買咗條褲

仲以為p巴開間會係咁
發雞盲

由今日起兜兜每日去三間糖水鋪 見到年齡大約40就埋單問句 你係咪食左人地隻豬

公德心呢
去完廁所唔沖廁 仲要有血

放工，出面落雨

咁快20頁
你班友係咪真係咁得閒

終於得閒

我都係....終於得閒...

收工咪唔得閒

呢個post放假都會推

從來冇放假呢樣野

收工最忙

飯兄終於上水

以為自己聽日要番 原來唔使

聽日要返呀⋯⋯

等收工

你成個畫晏去咗邊 ?

工作.....辦公

放假

平均５０個鍾，
你地又返開幾多呢？

大約40歲, 已婚, 有子女, 乜你唔覺得好熟口熟面咩 ?

排個靚毒迎接周末

開枱 !!!!

約左

我懷疑我發燒

會唔會係你

探熱

肛探

渣ga放工先黎病

周末有冇淫亂派對 ?

急救箱會唔會有探熱針呢

你下面咪成枝

自插

今個星期休息 下次請盡早報名

果然爛賭

有 食護士姐姐

曉轉彎

我都唔想架

放工 !!

你係咪賤格 星期一至四放工病都話第二日請個SL
你好揀唔揀 揀星期五

廢事啦
我唔去就唔夠腳

芝士腸釀雞翼 thanks

咁咸濕個名

於B方加

有畫面了

收工

咁珍貴既假期我就要病住係屋企度過

仲有5分鐘
聽日有得去睇戲好開心

港奴係咁
我明你嫁

下星期又要返工
好想做廢青

行緊去買牛肉乾

有冇落雨

有幾滴

我約唔到人打牌呀

約於B
牛姐

排清毒素成個人都扁左

點解仲有人唔願面對伊斯蘭係邪教

過黎打

好野...落到樓下有車...

頂你，happy friday 諗啲咁野

唔好喇，去骨好煩

I will love you for a thousand years~~~

又要諗今晚食咩

冇計過

完事啦我

唔撚識打我負責買野食

俾你地三娘教子我咪仆街

我個打牌gp 得兩條女
我係其中一個
永遠冇可能三娘教子

你終於認係女啦

佢冇唔認呀
佢實際上唔係咁解

Yeah
一時係仔 一時係女

即係呢 可唔可以用第二個詞

你做D咩來呢，

點解要用第二個詞

思想唔要得

嗱!大家都覺得冇問題啊男人

上堂囉

有冇出好多汗呀？

澳職下盤又中

澳假有冷買冷.

求貼士

一個人食? 好多喎

同老母食。

推返起

屌。比個員工玩野，正仆街。

連沒有幸福都不介意

點玩法？

瞓到而家 ？
輪到我瞓 lur

今日晚上九點話唔做，黎緊星期日果堂都唔上。仲以為可以一齊打江山。

玩得甘唔甘？

咁早訓?

唔通要打牌打通宵？

打通宵會死嫁

邊有咁易呀，打完食埋個早餐都仲得

我試過打通宵 眼訓得濟亂打
係咁輸

冇原因話唔做
係咪有其他offer 所以咁急q 起你

有牌打就醒架啦

訓唔著呀
點算呀⋯⋯聽日仲要返工
有冇姐姐講故事我聽

從前有個人叫寂寞的男人
佢聽日要返工呀 好慘呀

訓啦柒頭

屋企有事。
由鳩佢。自己頂

又俾人串.....
柒頭
我真係咁柒咩

無敵理由

我就要返九點啦

[多圖] 讓你一次了解情緒勒索係咩！別再讓港女，家人，老細用情緒勒索你！

嗚呀

就係俾說話人聽等人心軟囉

我屋企人成日都是咁..搞到我都有啲情緒問題

屋企嚴到煩

傷身又傷心
唔好咁啦

學緊喇學緊喇...好多時情緒都搵唔到出口..唉

早晨

你又咁早....

今日無人....
得我一個可憐蟲

早我返學 最後一堂

我以為你話，第二日佢死咗添

你講你試過，定人地試過？

早，比人嘈醒咗

咁曳架d細路 比老豆瞓多陣啦

你啲生活都好充實下喎~

你兩個做乜

大師要返工嘛, 我陪佢

利申: 而家出街食早餐

咕哩中

巴打做倉？

係.....
最廢工種

你做老細佢打工喎

吓，佢好鍾意呢行呀？

好奇怪。

實係DADDY話唔搵份工做下就冇林寶送

大奇蹟日

原來尋晚果隻死mk妹冇上黎訓

肯定係黎m冇得搞啦

派左帽 仲搞咩

佢黎m都照上黎架
有次試過漏m落床單

俾我真係跳出窗死左佢算

好消息 未中

仲要伯母洗

一家人無計

話俾伯母知 未有孫抱

午睡時間~

回家打機

今日既天氣 著件冷衫舒服哂

短袖衫褲就晒啦

從來唔著短褲 短衫有小小凍

今日兩樣都著哂

係囉 涼涼地
爽
今日訓到三點先起身

嘩屌 一到暑期 成個ig 都係ptgf

有冇咁多雞呀

我都追緊post
見到疑似熟人

邊個

我覺得呢4件最正

哇....你係邊到搵嫁....

牛姐今日放假

ok喇

中學師妹

我都見到中學同學

bad taste

毒撚無女就要搵ptgf架啦

i am watching you

連你都上埋水

出現了

你班友 趁我唔喺度又貼臭雞

丸B mon post

可以接受喇個樣 但唔算靚

加完佢WHATSAPP
隔咗兩個鐘無咗張相

屌

變咗叫雞 post

call g 集中討論區

係囉
我都唔叫雞

好撚貴 2000-3000 開心個幾秒

我覺得呢4件最正[/quote]
哇....你係邊到搵嫁....

牛姐今日放假[/quote]
i am watching you
[/quote]

叫過

佢叫過就連佢啲街坊都知架啦
今日贏定輸呀

joseph

聽日呀 今日陪老豆

中左聽日唔返工

今晚早啲瞓

又話憎snow但又覺得幾條大P囡正係咩心態`

邊個上面個幾條ptgf? 港女黎

牛丸姐無處不在...好死怖呀....
毒男搵ptgf返屋企俾媽媽見下做戲都好喎

你咪制呀 一陣原來老豆叫過咁就大家都無癮

笑左
一帶返去就家變

唔會咁Q呀⋯⋯
都好 證明呀爹同我一樣咁有眼光

臭味相同

你望吓伯母 應該估到未來老婆係咩質素

我臭姐
呀爹唔臭

親生同養母都幾靚

日日都屌人老未

要搵返個女女
可惜緣份未到

睇得出....
你細過張相....
靚仔

圖 or you know

我揀後者

聽日有無貼士呀

可唔可以都有圖先

屌 細佬又帶條女返來過夜
今晚全家都喺度呀

啪！啪！啪！

要習慣下嫁啦

有呀 當家精選

望住細佬
啪！啪！啪 自己打飛機

唔得

斷估唔會掛
今晚全家都好齊腳
雖然我老豆老母訓咗
我地又唔同房

條女係夜晚無啦啦上來屌

唔係啪啪啪有乜做

好撚悶呀於b 點解我會咁撚得閒

我唔想知
宜家戴耳塞睇戲
聽唔到當唔知算

火車便當會冇咁大聲各位早抖

睇波啦

俾個五黎 睇緊

又陪老豆睇波咁乖女
我睇緊車仔

車仔呀 仲有其他咩
我見我老豆睇又跟住一齊睇

goal!!!!
我捧車

我今晚都準備聽啪啪聲
條女幾大波但村姑咁既樣

車仔個post 見到你

又mon 9 me

諗住入去睇下
點知我係分唔到啲人
但我見到你

食住m記睇波好爽

肥死你

我不嬲都話我肥矮柒毒窮

如果一直有人係隔離煩9你問你咩係越位個啲你會點
打暈佢定點

女朋友咪慢慢救
fd咪屌柒佢:咪撚嘈啦

我好鐘意問呢條友叫咩名
但講完我都唔會記得
成日俾人叫我收聲

自己隊嘅咪教
對家嘅就是撚但

又返工喇屌

大師做足七日？

自己生意呀 人地幾有上進心
你睇吓你

我仲喺床

係呀

我都係

Good for you

抵你發達

早晨
估唔到有人今日同我一樣要返工

新人
盛行呀 返SHIFT定咩

返工

你又返 返咩

Ot 呀你？

地盤佬
唔算返shift. 輪姦返紅假

自願OT?

比心機
有得做我都做地盤

點解想做地盤？

祝大家好運

本身搵得少 趁後生搵多啲
可惜體能問題做唔掂

無問題。
唔介意由低做起，可以入行做大判學徒。
邊讀邊做，畢到業可以升AE
再上Engineer.

加油。
利：垃圾西A

一個人食緊車仔麵

正有此意

聽日又要五點幾六點起身返工
好想瞓晏覺但又驚今晚會失眠 搞到聽日起唔到身
點解返工咁慘架

返去出糧比d sales

好腳頭好好腳頭喎

兩老又互屌⋯⋯
煩

我明同ptgf同雞蟲post一樣咁煩

煲湯姐....
無時間咪唔煲...
都要嘈一餐....

轉行入嚟做有無機？
有無啲夜間課程讀
讀完係咪要識人先入到行？？

耍花槍定點

無野既
我老豆出去玩半日都俾老母嘈喇

仲以為又係一分鐘雙親互屌添，原來換咗主腳

尋晚唔知食咗啲咩，今日屙足一日

我兩老唔係屋企 再加上 識鬼煲湯

睇雞蟲post 見留言話有幾好樣 點解我搵極都搵唔到

做

仲未放工

加油呀大師

坐左成日，等6點放工。

又一日九至六

一諗起聽日要翻工就sad撚到今晚都瞓唔到

日日都返工。冇乜feel

聽日又要返工啦

我覺得我條team 好似feel 到我想走
所以係咁孤立我

到時遞到信情況應該更差

我開緊啦

今晚一點收唔收到工

希望啦

扮結左
見工扮結左婚 比人一種成熟d既感覺，請既機會都大d send 左十幾份cv 唔知聽日有冇人打比我呢

缺點： 過年要派利是

如果請左 個大話要請幾耐

到時真係結婚點算

再婚

寶劍巴 我今日好叻仔
一家贏三家

一請咗就話要離婚

咁聽晚請我食飯啦
我今日啲馬仔麻麻

全部都唔中咁慘

又唔係全部都唔中嘅
不過要輸囉

啲運俾我吸哂
今日我真係幾好運

啲雀腳有冇嬲嬲豬

梗係有啦
追撚住我黎打
有時食胡會鬧我做乜唔等自摸
下隻槓呀 咁又冇左30 蚊
但調完位我啲運都仲係度

贏錢 由你鬧

由佢鬧
不過都輸返小小
中間贏六百幾 最後贏得400蚊

big c又eat gd west

屌.....好正你句野

羨慕

你一家贏三家
聽晚請我食都仲得啦

我今日夜晚都係買全翼餐加包細薯條
我已經覺得自己好豪

聽晚買10盒18件麥樂雞

仲o緊t

慘 我準備瞓教

聽日洗唔洗返？

肥矮毒柒嘅代表

要

人生是苦澀的

希望你聽日起到身

挑戰我?

我贏

唉聽日又要扮工啦,好無放過假咁

唉

終於番到香港 聽日又要番工

唉。冇離開過香港。日日返工

去完好似無去過咁

比人屌, 做錯灑

無限負能量發放中。

X2 ME TOO

一點走唔到 ?

Weekend 過得好快 唉，都唔知無紅日既月份點過

下半年

你走唔走到嫁

未, 比人屌當唱歌

訓唔著呀

我都未
聽日死梗

冇睡意

我過幾日都走啦 叫我開會托咩

好撚悶, 有冇人夠我吹下水

點夠你吹下水

想我點

訓啦各位柒頭
聽日準時番工呀

仆街 唔好再提

我已經打定個resume, 準備搵工

於b, 做咩事訓唔著

我聽朝6點起身 10點仲要去轉荃灣睇地方

快d訓啦 咁早起身做咩

7點半返到公司 沖涼整野都一個鐘

岩岩廢中嬲到拍台

即係我

好眼訓呀
但班fd 傾緊旅行

去邊玩呀

點傾, whtsapp?

仲未放工咩

6月去日本呀

帶埋我 放行李就得

whtsapp眼訓都好難傾, 訓啦

成班返學撚唔洗訓
成日都12點幾先黎傾

rich

冇理啦 搭兩句咀算
佢地係度講邊間民宿廁所靚
我對廁所真係冇乜要求

第一次去咋

大家傾都好呀⋯⋯
之前同FD去 book酒店 機場 點去酒店 都係我做
大佬 我都第一次去日本 咩柒都唔知

京阪神? 東京?

前者

我地之前都係咁
有個fd 諗哂行程
成班唔應機
我知佢嬲左陣 但我地冇所謂唔會嫌行程
所以佢冇發我地脾氣

usj usj!!!!!
哈利波特園區有催狂魔

我早兩日去撞正minions

走左 掉低廢中係公司

我超級期待

一早就應該要啦

飛天翼龍好high好好玩

你有冇買fast pass 玩唔玩得哂呀？

有買 買左express7
唔知宜家有冇轉
玩唔曬呀 個日7點閂門

Fast pass好貴 排隊即刻衝去minions

日日唔同時間閂門？
聽日研究下先

Minion 同哈利波特

係呀
想知再問我 訓先
各位晚安

多數都8點關門

好正 下次再去哈利波特

上USJ個網check下啦

起身返工啦各位

早安

而家起身

第一日返工就遲到

上車訓教

而家啲90後真係…

我愛返工

有人痴左線呀⋯⋯

唔得咁嫁....

預早左3個字 輕鐵一塞西鐵又上唔到就收皮 下次要再預多d

有前途呀你

星期一係咁架啦 一遲到就會番唔到轉頭

起碼預早三個鐘啦
宜家啲90後

成日都見到你上嚟叫春
捨得辭職未？

做咗半年咋
同埋我team個日本仔同我成日俾呀姐恰
我同佢好fd底 唔忍心dum低佢

唔知醒...

食早餐.......

一齊走啦

早餐梗係要係公司食

明知屯公瘀血色仲堅持等巴士

佢總行調黎 等佢調走起碼都18年8月

車都未上到應該會遲半個鐘

屯公成日出事，我依家都怕咗塞車，早啲出門

Google map睇？

影張相俾阿姐睇塞住佢把口

係 但屯公又做乜撚野post又話巴士線順
出到去就知

佢睇左依個?

嘩屌
係地鐵見到條女好似幾索
望多兩眼俾佢見到我佢
之後佢hi我 睇清楚啲原來係中學師妹
以前好普通料 宜家打扮下即刻唔同曬

拎正牌遲到
俾我就日日巴士

佢以為你認得佢咋

有冇去相認

屯公口已塞新位 應該係我上車後既事

佢hi我個下我就認得喇
個下咪順勢扮真係認得 寒暄兩下囉

扮唔識....
去媾佢

無得係公司食啦⋯⋯
有條活躍工作份子.....
想食到10點都唔得....

做壞規矩條友

最憎呢啲人

女仔肯打扮真係可以差好遠
之前讀書有個同學化完妝+留長頭髮
我話佢靚咗咁多嘅 幾乎認唔到你添
之後比另一條女屌我無禮貌

屌部lift壞左含家都係個大堂等

我個下唔認得佢姐
但佢認得我嘛
我個柒樣咁柒多年都冇柒變過

屌
岩岩老細問我過黎問我另一個同事係咪冇返
但我係度上緊連登
平時唔會點同佢講野 一黎就俾佢望到我上緊其他網

咁佢對你好有印象喎

老闆都上緊 唔怕

射咗

冇變過既話我連小學同學都認得

我咁柒....
如果撞到以前同學真係無言以對

我認人都真係幾叻
見過一兩次就認得

咪完美演繹係點解第一日返工就遲囉

老細仲同我一齊等緊lift

你今次仲唔死....
即刻入老闆房

有人證呀
遲到都冇所謂啦

腳頭唔好 陀衰家
即炒

糧都唔洗賠

阿邊個邊個
第一日返工呀可？
你聽日唔洗返喇

老闆都咁早返工

都唔知咩公司嚟 無規無矩

又訓黎頸

仆街啦 醒唔到依家先起身

成班偽毒

你個偽毒大隊長 晨咁早撩交嗌

你收皮啦

ching係咪有咩誤會

星期一個個都好燥

屌柒佢啦大家

跟我講我愛返工, 公司是我家

大家番工番到悶，不妨去FF下移民的生活

仔ok, 女不了

你想移, 屋企唔想. 可以點?

不敢相信, 今個星期要返五日

Promote Facebook page

終於返到公司,遲左差唔多大半個鐘

一直都話熱愛工作

遲到仲話愛返工

出糧果日我真係好愛返工

仲有4日先出糧

傻啦...份糧係我應得架, 出糧個日我都唔會好愛返工

屌你老味趕到仆街

成日遲到蛇王射波...老闆重未炒你(我)算係咁....

咁我返工至少有準時同無早走無射波

咪係 果份賠償黎咋

講好左唔爆出黎

炒我喇屌

你想講邊個

幾時有講

出糧對自己好D 做到隻狗咁都要慳埋慳埋好快死

你有慳咩？無呀 你洗到盡

已經講緊加幾多人工

我會去麥當奴食返杯麥旋風獎勵自己

財政好健康 有穩定儲蓄

隻眼未開哂 未想出門口

難食左好多 無左聰明豆味食

係囉 唔明點解會無聰明豆
得返濕鳩oreo

真係難食左, 唔知點解, 明明應該都係個D材料

上個禮拜番左三日
今個禮拜六日

你要返星期六嫁咩

難食都仲要12蚊

趕到仆晒街返到去預定果條友仲未蒲頭

我以為係我錯覺,原來咁多巴打都覺

我地口味差唔多, Ching平時食開咩女

有冇諗過我呢啲返左九年7日既人.

食唔起哈根大師果啲

每星期都係

一山還有一山高

你老味咁煮唔煮你飯好啊

7仔個舊哈根大師雪糕餅要$29.9, 成日食

下, 食少3次老麥就可以食哈根大師啦
你想食一次好食既雪糕定食3次難食既雪糕

原來9年喇

唔好唔煮我飯呀媽媽

唔食雪糕 WFC
聽日出糧食彈仔賀一賀佢

煲仔飯

一個月一次

雪糕愈黎愈貴

殘忍

咁我食咩好 我唔食雪糕

譚仔其實覺得OK, 但坐得真係好辛苦
屌你老母明明張枱最多都只係坐4個人, 佢仲可以叫人"坐埋少少" 塞多3, 4個落去

終於無野做

一個月一次都要屌

一開始返工就無野做

星期一咪講衰野啦

百佳百幾蚊2盒大既仲送細盒
已經買左日日不碗黎食

屌佢老母早成個星期入紙請事假都可以唔批，乜撚野公司黎

99蚊兩盒時先買

細鋪一定要叫外賣 分湯
堂食？不了

可能有人早過你請 / HR姨媽到

放工去買

炒左公司啦

你真係唔怕肥架喎

行捷徑100%請到

佢肥到已經自暴自棄

肥妹?正呀

最討厭既品種食極都唔肥

好撚灰.

灰乜鳩 做自己生意有錢賺
我都未灰 你灰?

已經開始眼訓, 點捱到放工

38歲 正呀

佢更年期都過埋啦
真係好撚仆街

邊個話有錢賺?

食極都唔肥求增肥方法,已經暴飲暴食
男人廋真係好樣衰

未完約

我都想肥

博炒mode

怕咩呀
我係個啲正餐可以唔食
但零食一定要食既人黎

AA都打交, 唔知邊個提出

ewwwwwwwwwwwww 不了

打左格都有幾分似賭王個女 不了

幾時變到食飯一定要男人比錢

暴飲暴食冇用嫁

不文明o既規矩黎

你好似做補習之類
正常應該唔差啵

你一定肥過我

屯公有邊日唔塞

應該得我一個覺得正
38歲中女正呀 騎我啦騎我啦